一人一個家人無理取鬧的原因

啱啱被老豆屌完
希望有巴打絲打講D經歷出來
等自己可以冇咁灰